你哋點樣backup公司啲嘢？

為避免外洩公司資料，都唔應該用usb或者雲端，你哋公司部電腦主機會唔會有兩個hard disk或者有share folder畀你裝嘢？

share folder 剛剛15TB爆哂，上頭話要鏟野

刪完再backup過

抄落a4紙

你話拎出去俾人睇定自己拎走？
不嬲都照用USB

唔係拎出去畀人睇，純粹畀自己睇嘅公司資料

明白
我上次份工想back up 曬啲email
跟住就響outlook back up 曬所有email 再擺落手指
而files 果啲都係扯返落自己desktop 再擺上自己usb/ google drive 度

印晒佢去老闆房部printer

噉咪好危險，如果唔記咗又俾其他人執咗

usb, save入屋企電腦就清usb,咁就唔怕唔見
usb只放果期要用既野